[樂壇人瑞]好撚心李克勤成五張野就咪撚同堆後生爭獎啦！

唱你既歌算啦好嗎？

好撚討厭

聽到佢個唱腔都打冷震
直頭全職講波啦